點都好，唔應該叫人唔上lihkg但都唔好特登set乜規矩唔俾講5p

5p問題好似以前咁見到就屌同block就夠，以前高登都係用依招已經杜絕大部分5p post，但唔應該特登set乜規矩定明唔俾講5p唔俾講乜乜同bam，否則只會步膠登後塵，見唔少人話一講5p就要bam，太多規矩只會俾人感覺小圈子趕客，睇下膠登又set乜版規內務長（類似版主），結果而家一潭死水，高登文化就係自由，規矩少之下先形成到，規矩太多就失去高登文化既原意

不過5p依個問題一定要靠大家自發處理，因為依個亦係保持lihkg內容高質既重要因素，試問一堆「吾系甘牙 」同埋交友／星座／其他5p低質post橫行仲邊忽似係以前既高登文化，無5p post亦係高登文化之一，只係一種潛規則而唔係排外獨裁

另外亦都唔好再因為5p問題就咁快叫人唔上lihkg，我地咁難得先脫離到方仗霸權另起爐灶，唔洗再對著終日繞埋雙手乜都唔理剩係識收錢，當我地意見無到同亂bam人唔解釋既方仗，亦都唔洗再對著班洪非凡中聯辦五毛黨日日出post屌青政搞私怨阻礙正常討論

新開既forum當然會有各種問題浮現，admin同大家好多野都未ready同埋預計到，需要時間去改善同進步，同埋唔排除可能依到開始多人所以有人派打手入黎搗亂，時間耐左等lihkg成熟d就唔會再有咁多問題，所以請大家唔好因為咁小事就唔上lihkg，我相信連尼住同依到既admin會有好既方法解決而家lihkg各種問題，相信大家都唔想依到重蹈覆轍步膠登既後塵，要回到方仗霸權同五毛橫行既世界

ps唔好屌我用「高登文化」依個字，「高登文化」唔係指高登討論區而係背後既文化，我諗唔到第二個字代替依樣野

推

整好個介面就得啦
會員間既事根本唔駛特別介入

心聲 幫推

推

BTW我覺得真係要@dmin去幫手嘅只有加5P filter，其他介入咁多又係死

show block user好夠用啦

入啲5p post見到成堆reply都係block咗就知差唔多block晒班濕鳩

只要admin願意將吹水台所顥示嘅post交由我地自己設定去睇咩台嘅post就得，佢地有佢地喺波台圍爐。

依個都ok

巴打有心

仲要唔難搞添, 好似香港咁, 用哂公屋去養蝗狗囉

Agger

完全同意。
目前的爭拗絕對係陣痛，但不應趕客。